灌籃高手Slam Dunk 2020 remix - The last dance

又睇到眼濕濕

喊到唔停

點解可以睇一次喊一次

真係唔明點解唔搞埋個全國大賽動畫佢，山王對湘北再上做電影一定打破所有票房冠軍賺撚到喊

最尾送比香港人段文字

永不言棄